區議員處理區內聚賭有乜問題?

屌立場又搵啲奇人寫文

第一句咁似啲藍絲嘅說話

我呢就中立嘅，但乜乜物物就唔啱

咁咩係真問題 咩係假問題 區議員最大責任就係解決區內問題...

立場。。。。

真係痴撚線
聚賭本身就要處理
記得細個果陣成日都捉D阿伯賭象棋

從好果方面諗：

畀 王進洋 有政治歷練既機會

Btw, 王 系 本土 定 泛民

立場個玩法就係兩方面都可以上去講自己既論述，要單一立場咪睇大公文匯囉

權力問題

唔通好似有啲身兼立法會議員嘅區議員咁
自己區內啲嘢都好似唔得閒理咁咩

區議員 想負責任 搞政治議題 都冇機會

但有責任 處理政治議題 既立法會議員 就棄權缺席

論述 撚有論述咩
立場最撚多就係一堆左膠拋書包式呃字數垃圾文章
但講完一大輪學術terms其實連個問題邊皮都hi唔到 純粹扮看透世事
以前個個都咁撚憎呢種梁文妓式文章架啦

本土

咁你覺得佢文章質素低，應該屌個編審唔好咁垃圾，咩垃圾文都登
咁佢個玩法真係冇問題喎如果屈文妓或者689夠薑寫文登上去，我都想睇吓立場夠唔夠膽登

立場係咪可以unlike得
呢排又登陳雲，又登木蘭評論，加陣仲要不斷追擊區議員

係咁登呢啲
問題咪係會越嚟越多人unlike
唔再課金比佢囉

根本呢d民生小事就係區議員主要工作
好多時就係靠咁樣積少成多，由街坊開始慢慢得到更多人支持架啦

香港人 將 民主 = 情感消費
但其實 民主 需要check & balance

所以就算 熱狗 幾乞人憎
始終要有

本土media 監督 泛民media 監督 港共政府
香港人 距離「民主」仲有漫漫長路

其實反送中之前立場根本就被人唾棄緊
係反送中救返佢咋

佢兩邊都登就係想人有討論，如果為咗課金要變到一言堂就變得好圍爐Feel
另外一樣就係，覺得篇文啲論證真係錯既，好支持大力屌立場既編審，但就唔代表兩個立場唔可以上去講嘢

個作者聚賭唔影響人傾向尊重自由
唔好再離地啲
有d人聚賭賭到屋都輸埋
呢d野隨時害撚死人呀

港豬既道德高地, 政治潔癖真係好撚噁心...

港豬成日全盤照抄白左套思維

當正自己上等人

Push

無問題咖
無人睇之嘛

下次佢地搵689課金啦